有無巴打記得呢個故事既全文

個故事係講一個好純樸既人用物質慢慢令佢變壞